我夠膽講Bruno Mars嘅唱工係歐美算係數一數二

唱Live都好似係錄音室唱咁
仲有邊個歐美歌手可以做到
不服來辯

唱功

本身把聲夠高

食太多煙 已經開始爛聲

食咗咁耐煙 但至今仍然輕鬆上高音 已經好勁

講唱功一定要講Adam Lambert

Adel?